best friend 出國讀書送咩好

原本想夾錢送部iPad Pro
但係因為武肺冇工番冇錢
求大家比下意見
$1000下pls

自己個處

Condom

機

耳機

衣架

男定女去讀咩科

傳統手錶or Apple Watch都ok

君千里終需一別

飛機杯

錶

女讀media

頸鏈 手鏈

整緊一塊板
但係我想送多一份實用嘅嘢

送筆

mytv super

送啲膠嘢

卡套
去到都用得

肉棒

仲要係樓主倒模

枱頭喇叭

Armubuy 連豬公仔

男既飛機杯，女既按摩棒

Apple Watch s3

補光燈 而家遠在他方都可以video chat 啦

一箱出前一丁

相機

鋼筆, 公仔, 隔音耳機

Netflix 一年會費

送機

買啲香港食物俾佢過去食

維他檸檬茶

Good idea

喺高空會唔會爆
因為之前有friend 帶薯片返嚟
個袋爆咗

鵝毛

Urgggg 我係絲

爆炸盒？
啲相係由你同班fd一齊影嘅

我驚太牙咋
帶過去嘅時候驚佢會窄爛

Best fd ，我要進來了

唔會，上年先拎過二排去探我個frd
不過塞落喼會好重

佢係男？
你鍾意佢？

送佢一年蘋果subscription

讀media送相機/畫板/mouse/畫筆?

以上所有嘢佢都有

咁似廣告啲對白

有la

因為佢想要你但講唔出口

condom

Gay

是但啦咁
識左咁多年，你送咩比佢 佢都一樣咁開心架啦

加多箱港式奶茶同撈麵燒賣

去旅行搭飛機試過一次
啲空姐聽到聲嗰下好緊張

一封信（手寫）

Adobe 一年subscription

震蛋真心唔係講笑佢會多謝你

太陽眼鏡
電飯煲

鐘啦
提醒佢 time is money

送自己個男朋友

檯燈

iPad Pro 最好
你地慳啲使夾畀佢啦
識咗咁多年

震蛋